嗱嗱嗱！！我兩日前已經中晒林鄭bingo sheet!!！唔好再問我SOURCE喇

林奠月娥：封關、停高鐵涉及國家政策，需深思熟慮

利申：我都拎過第一，有晚發夢Connect 到柒婆諗咩

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

仆街死啦柒婆

兩日前你唔出黎講

新年支共晒入關你先黎拎功

封高鐵 無話封關

幫推❗️❗️❗️

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

有料

勁野